新闻出版商尤其声称，新闻集团没有为他们提供足够的内容补偿，导致新闻业的财务生存能力急剧下降。 德克萨斯州起诉谷歌公司违反反托拉斯法 
 圣迭戈的“自然经济适用房”，即那些不是靠补贴建造的、但却足够便宜、让低收入居民负担得起的住房，在福克纳上任之前就急剧下降了。 福克纳“改变了住房问题的对话”，但结果仍然难以捉摸|安德鲁·济慈| 2020年12月10日|圣地亚哥之声 
 我们认为每个人都需要做好准备，为即将出现的急剧增长做好准备。 华盛顿地区的冠状病毒病例正在飙升。 专家表示，最糟糕的情况还在后头。 2020年11月22日，《华盛顿邮报》| 
 来自联邦和私人研究小组的新研究普遍表明，当国家从3月到5月出现急剧失业——超过2500万人被迫失业——时，医疗保险的损失就没有那么剧烈了。 新冠肺炎的经济低迷正在考验ACA安全网的承诺 
 捕鱼能力的稳步增长——更大的渔网，更大的航行到更远海域的船只，以及刮刮海床的新技术——弥补了并因此在很大程度上掩盖了鱼类数量的急剧下降。 达尔文启发的人类错误-第90期:绿色的东西|亚伦赫什| 2020年9月30日|鹦鹉鹦鹉 
 马尔斯山教会的领导人将出席人数和什一税的急剧下降归咎于不良宣传。 另一个巨型教堂内爆|沃伦斯罗克莫顿| 2014年9月14日|每日野兽 
 那将是一场非常冒险的撤退，看起来很像失败。 共和党在伊拉克的虚伪达到了极致，迈克尔·托马斯基，2014年6月16日，每日野兽 
 这种急剧下降反映了天然气价格的波动。 水力压裂之王们是如何欺骗自己的致富之路|ProPublica | 2014年3月13日|DAILY BEAST 
 这种急剧下降的部分原因可能是气候变化。 帝王蝶的最后一次飞行? 为垂死的蝴蝶请求帮助|迈克尔·戴利| 2014年2月14日|每日野兽 
 这份认罪协议代表着一场突如其来的失宠，约翰•阿夫隆(John Avlon)写道。 随着认罪协议，小杰西·杰克逊的堕落似乎完成了|约翰·阿夫伦| 2013年2月9日|每日野兽 
 里普达的装备在两块陡峭的岩石之间蜿蜒而下。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 苏比格是一个美丽的天然港口，但它的海岸陡峭，就像大自然创造的那样。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 普鲁士人在兰格拉芬贝格(Landgrafenberg)上占据了一个显然坚不可摧的阵地，这是一座峻峭的小山，俯瞰着整个城市。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 一股很浅的水顺着一处宽阔但并不陡峭的岩壁流下来，流入下面的山谷。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 那座山的最后一个圆锥体给我们带来了一些麻烦:这条路非常险峻，上面是光秃秃的、滚烫的大块岩石。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛